和你抗爭 我很愉快

Source: 民陣fb

笑中有淚

睇完即刻哭能左

個哈哈笑嘅淚痕(雖然應該係墨水跡)
睇落笑得好心酸

手足 你還好嗎？

和你抗爭 轉圈轉圈哈姆共你

.

One Nation
One Hong Kong

哭了

好可愛

雖然面對極權打壓，但有一班志向一致既手足一齊奮戰

民族自強
香港獨立
唯一出路

無人會愉快

撐住

以為j

手足好可愛
可愛得令人痛心

字體很可愛，
好有赤子之心

Me too
Thx手足

未完，煲底見。

me too
thx手足

哭能咗